贏你老母

五大訴求一樣都冇應成
好可能係中共特登放水比你發洩完再慢慢清算
快D度定下一步對策

比完負皮都講下我點樣錯

知道大家今日成功士氣好好
要趁住個勢繼續籌備下一步動作

可以睇下呢個POST

［ 8 2 4 召 集 ］ 機 場 交 通 壓 力 測 試

呼籲各界盡快籌備9月2日三罷多區集會

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

set deadline > 勇武回合

應承

仲有文宣方向同內容
內外都要一齊策劃